統戰酒樓既好時機

柒婆搞左幾波出黎玩死d 酒樓
而酒樓入面9成9都藍既
我有聽到酒樓入面d 廚 本身藍到仆街都開始屌撚柒柒婆
呢個係一個最好既時機統戰飲食業藍絲
點樣統戰呢？ 就係去酒樓果陣高談闊論個仆街政府點樣唔封關 又包卑d 有錢佬搞到一波又一波疫情出現
仆街政府搞出黎既屎 要無辜既飲食業食曬d 屎 又冇補貼
總之朝住呢個方向 係酒樓高談闊論 潛移默化 就可以輕鬆完成統戰工作

大家講既時候應該扮藍絲咁講
話自己本身好撐政府 依家見到佢咁撚樣 終於明點解d 黃絲要反佢

政府推出的「回港易」計劃今起（23/11）實施，身處廣東省及澳門的港人，回港時可獲豁免14日強制檢疫，

經由深圳灣口岸入境或港珠澳大橋香港口岸入境的名額，每日分別有3000個及2000個，已有超過1萬人申請預約上周回港。

［重貼］停撚咗免檢疫入境先啦，屌你老母

推

不了要去幫襯
一齊唔食等佢地自然收皮好過

講撚到口臭
藍絲問你點解唔封關
心裡面嗰句係問緊點解唔拉啲確診者去打靶
瞓醒未

我樓下兩間酒樓本身限聚二人時候，已經四點關門，唔做晚市

所以應該有組織咁去做統戰
比一次生意佢做就夠

最多統d員工 老闆一定唔會 之前收咁多錢

不了

統到員工都好好喇 員工點都多過老闆

唔緊要喇 你p牌

上環嘉豪酒家係二人限聚時直接閂門唔做

係 但佢地例牌照含架啦
好似每日五千人咁 佢地知架 但咪又係照支持政府
不過當然拉到多一個過黎得一個啦

所以大家要明白咩叫統戰
如果話算喇 講唔掂架 就算數 唔好講統戰喇咁
統戰就係要潛移默化 一次唔得兩次 兩次唔得三次 唔係勸佢 而係投其所好令佢產生變化

中國人冇救的咪癲

你真係好撚醒

我只係拋個idea 出黎 行動我就冇號召力既不嬲
當年唱聖詩 攬炒 國隙線所有野我都只係提出個idea
我就好希望有行動力既人見到呢個idea 因為真係work

上次搭小巴d廢老都話正苦亂拉人
肥佬黎都唔比保釋
關又唔封

果d 潑冷水既唔駛理 大家都知係咩人

唔會
好多你影響緊佢利益會屌
藍絲有好多都係利益行先

對牛彈琴啦

黃藍都係利益行先
個問題係達至利益既手段
藍之所以係藍
就係因為佢地認為喺極權下可以得到最大利益

講得出依d既廢老應該係黃。 藍開實話佢抵死

小巴佬好黃
風向開始轉

廢老大多藍唔等於全部藍。王婆婆住深圳都黃啦

"終於明點解d 黃絲要反佢"

呢part 多左喇
應該直接用我地屌正苦既內容屌出黎
等佢地易入口d

易地而處
人地同你講 "藍絲都岩" 你就算之前俾佢幾說服倒都好你都即刻guard up 啦

咪戇鳩啦，過咗武肺班冚家剷咪又奶到雪雪聲

總之就要比到d 藍絲 大家坐埋一條船既感覺

旺角坐過有啲紅van車上面有文宣添
而家佢揸小巴又唔係揸警嫂 點解唔可以黃

呢啲藍絲唔一定支持政府 只係愛国同反示威

統戰係要靠潛移默化

愛國方面就可以有其他方向可以講

good idea

唔封開話人歧視
點知依家中國唔開關
又唔見佢出黎話歧視香港人

藍絲一向反政府 純粹係唔鐘意人出黎
佢地論調一向係:
"政府係衰 但你唔可以搞到人地生計 唔好搞亂社會 Blah Blah Blah "

酒樓，gym，美容，旅遊呢d重災區

最慶年中政府拎晒d錢補其他行業，而家話無錢補呢d就死既行業

push

On 9 樓主

咁你咪要諗下可以點統戰呢班人囉

又想呃人去酒樓食

你係五毛 一早留左標籤

樓主有啲天真
藍絲之所以係藍絲, 你估佢哋真係唔知政府鳩屎咩
佢哋根本上就冇原則冇思想既蛆蟲
只要有錢就收買到大部分藍蛆

講左喇 係要有一班人組織一隊人去做統戰

樓主柒左

最膠係啲公司賺大錢都可以有資助，呢種理財思維好新穎

重點係要令佢地潛移默化用我地既思考方式

就算林鄭搞左幾波出黎玩死d 酒樓

間間酒樓部部電視機仍然都長開播住ＴＶＢ

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

錢同埋武力

一係就收買佢地

一係就打到佢地服

問題係 佢地本身既想法同你無分別 都係覺得政府濕鳩
唯一唔同就係佢地唔會上街 逆來順受 甚至好似斯德哥爾摩症候群咁
你點統戰呢一點 呢一點基本上就係性格黎

個思巧方式跳躍太大
黃屌政府：一早有民主，讓專業的來咪無事
藍屌政府：有病就學大陸，拎木板釘佢喺屋企咪無事，再唔係咪拎去打靶，咁咪無事

就算呢刻一齊屌政府
到自由民主既分岔路都係會企返喺你對面

無用架，藍絲同小粉紅一樣，只會諗自身利益，唔抄佢家逼死佢佢都仍然會跟權力果一套，唔會有反抗呢個選項。

小粉紅好似仲ON9啲

眞心腸愛支那

咪撚on9喇

禁完可能可以無曬本地感染 但之後出翻嚟關又無封 到時實又有外地輸入跟住又再爆過 無限loop

政府on9, 派錢又唔想諗篩選方案，鳩派

覆錯po

藍人十個有十一個都想肥佬黎死
小巴阿叔未必係藍

真
佢地嘅層次太低淨係Focus係物慾上邊
同佢講咩理想同想法我同隻牛講起碼佢都會聽你講同佢地講淨係會搏返黎咁唔洗食飯咩
依班人真係需要人管做好做滿奴隸嘅角色有飯比佢地食就得架啦

唉
最衰垃圾LG機cut鳩左以前G2 G3年代有既紅外線搖控功能

樓上成班唔好咁天真
Even佢地知林鄭搞9佢地
佢地都係屌9示威者先

如果個政府諗野真係夠仔細就唔洗咁多人反啦
禁午市堂食完全唔諗後果覺得幾好就去做跟手反彈大啦就即停無事發生過
停課又停啲唔停啲個標準係咩連佢地自己都未必知

其實只有黃絲先會CARE啲意識形態嘅嘢

如民主自由

非當權既得利益者嘅藍絲一係就港豬

一係就愛支民族撚

對付藍屍得兩種方法
一係你打到佢怕 （馬鞍山粟一燒）
一係你用錢收買佢

舊年到而家都一年半
潛移默化得既 一早過曬檔啦

酒樓樓本冇得救

武漢肺炎搞左咁耐
有冇屌過縮撚到仆街既廿蚊張？
有冇屌過 7月稻香病毒回歸狂舞派？
有冇屌過 狂舞派60？

細細間果d中午晚都係食點心燉湯果d就話姐，
其餘根本9成大酒樓都係抵撚死

冇錯
舊年721 全世界望撚住
跟住831 101 中大理大 仲撐警做藍絲就擺明超級深紅
上面成堆天真嬌仲ff 「潛移默化」

同年頭「派口罩connect廢老」班傻仔一樣

on9

佢轉頭就屌話係因為d黃屍唔肯做全民檢測先搞成咁

樓主真係天真

唔係叫統戰。。。政府嗰邊先咁叫
我哋係收編。。

你收撚皮啦個個p牌5毛
on9仔幫藍店續命仲大條道理

年頭已經有班智障話派口罩connect 廢老
結果3月何妖搞立23條簽名街站 即刻成堆廢老湧曬去簽
班契弟左膠賤種就潛曬

藍絲唔一定撐政府，但一定係撐警

我反而覺得歸英可以拉攏到淺藍

深藍愛國撚就由得佢哋去大灣區自生自滅吧

統你老母系個戰 大陸藍絲畜生

大家見到咁多潑冷水都知咩方向係正確

五毛們狗仔們 潑冷水唔緊要架 我志在將個idea 帶比行動派 用唔用由佢地決定

潑你老母冷水咩 on9
年頭一大堆契弟話派口罩connect 廢老呀
係咪仲想黎呀

阿Q精神?

True,呢個係好大嘅關口

我話組織一隊人去酒樓做統戰咋喎 比到幾多生意佢地？

唔緊要喇 你得閒講多兩句

唔緊要喇 咩都好 總之就係要潛移默化

不了
做衰野有報應，天經地義
有咁嘅錢我去幫襯自己人舖頭好過

ok 多d 幫襯黃店 我都支持

戇鳩
係都去救黃店先啦

食屎狗樓主

原來只可以二選一？

梗係落井下石
支持政府撐政府施政

可唔可以留多幾個言

你估我好撚有錢？

統戰ok
幫襯不了

哦 咁冇錢咪幫襯黃店囉 同埋統戰唔係要你去 我講左喇 係要組織一隊人去 專門統戰

直接拖糧清盤
跟手瀨屎瀨尿瀨落黃絲亂港
今時今日仲係藍屍既都已經係奴隸嚟
唔會再醒

黃店都叫緊救命
仲去幫襯藍店

咁唔該你快撚d組隊
我半年後返黎推po

係
唔通我一日三餐變一日六餐？

你地平常人咪繼續幫襯黃店囉 我好支持
我講左喇 我係要行動派 組織統戰隊去做統戰
唔會因為我地統戰食左一兩次野而救到藍店

樓主分分鐘係年頭屌後生仔唔派口罩比撐警廢老班天才黎

點解你覺得藍絲就唔會屌政府
李梓敬果啲成日喺fb屌政府架喎

夾餸食飯呢d病交文化真係好應該stop

繼續推 行動派要見到

所以點解話甚麼connect藍絲根本就無意義
我亦都好憎人話咩黃絲就唔重視利益重視意識形態，搞到成個黃營唔吸風飲露都得罪同路人，賺多兩個錢又要比藍絲笑
根本就係兩班人對「如何得到最大利益」既手段有唔同理解，尤其疫症，你封關點會及得上一有病就釘佢喺屋企等死來得快同有效

全民過硬統戰

咁唔該你身先士卒先

你個名

講左喇 我冇號召力 所有行動我都搞唔成
從來我都係拋idea 出黎
由一開始唱聖詩 然後攬炒 之後國際線
今次統戰行動好似又縮返細左 但之後會好有用

你應該未試過識啲廚房佬同啲廢老洗碗同樓面
之前打得最勁嘅時候佢地日日屌鳩手足搞到會地返工遲到又要早啲出門口
到武肺佢地唔係屌鳩中国搞埋啲咁嘅病毒出黎
反而屌鳩手足無搞咁多野間酒樓可以捱多一兩個月唔洗咁快比人炒
佢地一得閒就係到睇抖陰同微博日日睇埋啲fake news 又話咩其實美國一早有傳入黎中国
再唔係就睇中国反制美國制裁沽曬啲美債搞到佢地無錢收
年頭武肺剛剛爆好多區議員都試過排口罩想connect廢老屌鳩政府但結果過兩日又係到屌鳩手足搞事
所以班畜生廢生只會向權力下跪只要你到時有權有力佢地就會自動歸邊

呢啲酒樓係咪就係跳舞群組嗰場所？

其實都end game, 都唔會再有投票, 統班藍C都無意義

係呀 舊年打到七彩
差佬攻埋入大學都仲撐警既深紅廢老會轉「黃」
你繼續ff

呢頭屌完政府廢
下一句就係話睇下人地大陸話封就封做得幾好啦

你請我入去食霸王餐？我點解要俾錢敵人？
幫襯富東閣徐記唔好？